請問zotac的 Display Card 可以自已RMA嗎？

啱啱喺亞馬遜order咗張1080，請問保養期內可以自己寄番廠RMA嗎？

post 錯台。